動地驚天愛戀過

自怨自憐 自製造懷念 若我早知這麼悔不應該最初
末了怨當初 為何是這樣
但我 但我知 就算早知錯 也必須這樣過

同你相愛相親過 那料到是場禍 方知錯 問誰令當初

那麼瘋癲過！

那麼珍惜過 那麼動地驚天愛撚過

那麼珍惜過